塊面有蟎蟲原來咁易搞

之前以為係皮膚乾，右邊面成日又紅又甩皮，男人老狗去整咩補水

原來只不過係蟎蟲，用皂幾日就已經冇事

死毒撚污糟到塊面生蟲

可唔可以幫我洗床單

咩皂咁勁

普通硫磺皂，而家好得七七八八

睇錯蛆蟲

Ching啲屎倒灌

點知自己有？

我得一邊又紅又乾

咁你用邊款？想試下

樓下藥房隨便買嘅

邊度有得買

通街都有

唔識 有無話邊隻牌子

有冇相 想睇吓你用咩牌子

咁我要返屋企先

你快d番屋企

我都有喎⋯⋯ 成日覺得㾗 乾
但又無咩暗瘡

似我喎

lm

唔該你係買邊隻咁有用, 我都想試下
有無圖睇下

其實用濃少少鹽水查面敷4分鐘都得
脫水作用會將啲蟎蟲殺晒
有興趣可以Google下

Lm

人根本就成身寄生蟲

下 唔係個個都有架咩
你本身皮膚有事咋？

第一次聽塊面會生蟲 屌你

點發現係蟎蟲

你仲弱智過謝老四

其實我都係跟返啲特徵估估下，用完發現有效咪確定係

LM

等睇皂

屋邨藥房買，唔好太期待

一陣去藥房問下先

我個鼻又係搞極都係咁 睇完呢個post search完google都幾似自己個鼻

其實人人都有
只係d美容撚吹到好大件事

正常一個人訓一次教 都食左好多隻

張床都幾億隻啦

係 個個都有 差在多定少

係比d美容撚吹大曬

昆傻仔去做美容
好似樓主咁

人人都有，但係太多咪會出事，我打側瞓死一邊又少洗床單咪搞到咁

不過信班美容G咩要買部機吸就太on9啦

圖呢

因為你隻品種唔係叫錦蟎

吓 咁都得？

留名等睇皂

其實你都有

點樣知道自己皮膚係乾燥定係蟎蟲？我塊面都係成日敏感兼甩皮，查cream都唔係好有用

濃少少即係幾濃
有無話幾多份量

其實你用幾次
有效咪即係有蟲囉

身體好多精蟲可以點搞

留名等樓主番屋企

lm too

Google 左冇話要用帛清潔 都係叫你用面膜
點搞先好

爛面撚lm

試過用番鹼洗面，情況更嚴重

好似你對0005嘅情咁濃

樓豬日日用？

除蟎唔係要用soolantra嘅咩？硫磺皂刺激性好強，好易搞到皮膚過敏。

幾多錢？

硫磺皂
80%的人都會說硫磺皂可以去蟎，因為便宜只要5塊錢。在初期使用硫磺皂時也能看見效果。但是，這裡重點要說但是。硫磺皂是以硫磺為主要成分的皂。洗後感覺皮膚很乾燥、脫皮，因為硫磺具有抑制油脂分泌的作用，呈鹼性，會破壞人體皮膚的弱酸性保護膜，導致肌膚乾燥缺水。所以不適合長期作為防蟎清潔使用，也只適合油性痘痘肌膚短期使用。其它肌膚就免了吧。

原文網址：

有研究講9 成人塊面都有瞞蟲

有無圖

閹

戴口罩搞到塊面敏感 成日紅哂 洗完面又甩皮 搽好多補品都冇用咁 定係其實都係有蟲

係100%有.問題係有無過量繁殖.

每個人都會有 只係多定少既分別

藥夠有副作用，咁病左係咪唔食藥？

無人叫你用硫磺皂用一世啊傻豬豬

屌你 講還講

連登無圖點討論

換密啲床單同枕頭袋唔得咩？
呢啲蟲實有架啦，只可以唔好俾佢儲落去

睇錯左 以為射撚滿上左你塊面

你甲蟲黎？

lm 團購

想睇圖

留名

脂肪溢皮膚炎

留名 我都係得一邊面又紅又痕
瞓覺又係up住一邊面
等睇樓主舊梘圖

醫學角度黎講
每個人面上都有蠕型蟎蟲
適當同少係無乜野
過多既話就會紅，痕，毛孔大（因為蟎蟲會鑽）
而黑色一點點係蟎蟲條尾
正常要去皮膚科做檢查先知係咪有事
或者用英文search搵圖對照睇下自己有冇
通常都無事
自己睇症狀斷鳩估都可以一試既
但係要skip哂所有標題黨同內容農場

發現自己中哂症狀
就用藥膏
醫生用開soolantra

一定要分清
藥同護膚品
咩皂呀，洗面奶呀乜乜乜都係護膚品
外搽藥膏，內服呀先係藥

美容院點解on9
就係因為係咁sell護膚品
同個病人有病，日日叫佢食維他命
無分別，on99

係邊到買？

咩牌子

用敘利亞番梘啦，想皮膚唔好都難

有冇圖

你啲眼捷毛都有

Ching記得要用返三個月 佢地嘅生長週期來 皆因d蟲死左仲有屍體同卵喺你塊面到
不過硫磺皂咁乾 又快入冬 唔知會唔會乾死你

睇完覺得自己100%有

用洗面奶有冇用

有冇圖解

肉眼又睇唔到嘅 唔洗怕喎

蟎蟲呢d 量子級生物
邊有得搞
你點整張床都係有架啦

樓主番到屋企未

肥蛆

邊到有得買

ching唔洗返工？

樓主返到未

去到 #105 圖都未有一張

google Aleppo soap

多謝提醒，唔會日日用

笑撚死

Royal級，你買不到的

自己溝啲皂水攞針筒吉落去個馬眼度
射入去就OK

翻到屋企未呀

雖然我已經等緊收工，不過仲要去做尖，你都有排等

做少日唔洗死

屌你個名

咁人哋提醒下啲唔知嘅人啫
你唔使起晒鋼嘅

每天做運動

講乜春男人老狗呀
自己歧視自己性別去做女人啦

塊面會紅腫痕 同一次過起好多白頭 嚴重仲會出黃水
仲唔會斷尾 好易翻發

樓主冇睇台灣youtube踢爆塵瞞肉眼可見

成隻虫係塊面度，咁耐先睇到

貝爺：

原來wiki有賣，不過我買冇咁貴

常換枕頭套同床單是基本吧

每個人都有 無可能無，亦都唔可以無，最多係控制下個數量

咁你係邊買

都話樓下藥房，我住廿八座

分享下

點發現係蟎蟲？

你都幾冇常識...

同一個牌子？幾錢

終於出番黎啦

用茶樹油得唔得?

係
正常有啲生物真係避唔到
邊個夠膽講自己身無微生物、細菌

我平時都用沐浴露洗面

成日都覺得我d黑頭係蟎蟲搞到

根本冇入去坐，之前偷渡去外國拍咗套荷里活大電影避下風頭

要用幾耐先殺哂？

呢啲fake 野嚟
廣告效應
之前有個台灣youtuber拍過
Search bump蟎

樓主買幾錢？

似係皮膚炎 睇醫生 但唔好一黎就類固醇

睇過醫生 佢都係俾類固醇我搽 同食消炎藥

直接擦落塊臉到？

正路應該切開幾舊用 為免滋生細菌 跟住用手加水起泡 再擺啲泡上面 舊梘就擺喺架到晾乾佢

樓主應該污糟過乞衣

要洗幾耐?

好似平時洗面咁直接沖水
定係要等幾分鐘?

我google話d泡係塊面要停15分鐘既?
咁咪乾到爆

呢個唔知 其實我冇用過
但正常洗面奶都係洗30秒啫 呢隻仲要有一定嘅刺激性 有乜可能當面膜咁敷 爛面都似喎

不外乎 勤換床品 保濕 運動 戒口 早訓 飲水